一句講哂，到底攝衫有冇用?

10.1當日最後係咪真係冇臥底?冇見到有新聞話有
咁攝衫戰術係咪即係成功咗?
不過就算成功咗都唔好鬆懈d狗可能好快又有新招黎做臥底

推

再推

我又推

做左好過無做

繼續推

推完再推

往死裏推

往死裏再推

往死裏繼續推

攝啦 有幾麻煩

往死裏推完又再推

有無用都好 攝左先 依樣野唔洗再討論

成效會慢慢滲出黎
我就覺得唔錯

最難防既狗係成日玩false alarm嗰班
琴日沙田有幾個係咁鳩叫包抄嚇到唔小手足走左
我都唔知係咪真狗

哦

有用就最好! 唔係話想唔攝，純粹係想睇下個效果係點。攝左先保護大家都好既!
如果尋日冇發現到臥底咁即係我地都拋到d狗，等佢地唔敢出黎

絕對有用

一定要攝

keep住推 會有用
唔推 無人做 就一定無用

絲打角度
d巴打攝完衫型仔好多好好j

攝左又無壞

班狗冇炮就唔敢出，垃撚圾

方便自己友

有用 做左好過冇做

暫時有用喎 唔多見有鬼

以前警察卧底參與遊行係完全融入 槍都唔袋

要小心 可能敵人特登等你以為有用

講真 我風褸都照攝喎

所以真係唔好鬆懈
d狗好古惑

無人踢爆到，唔代表無，只係無自爆即場拉人先覺得無！

我fd著開風褸嘅 佢話影響唔大
反正攝唔攝都係焗

而家人多佢就會派眼黎查，就算係法院都會

全民攝衫，以示清白

梗係攝，令臥底唔好咁容易拎野出黎

就算得0.1% 效果都叫有用，都要做

攝左好似效果唔錯

都有
我會望

俾返幾十個理由 點解冇用先

只可以防拎槍 但應該有其他狗 帶風向 監視 跟蹤

點都有啲用
不過唔好諗住攝哂衫就冇狗喺隔離
只係啲裝收左喺背囊或者佢有其他行動 例如mark人跟
保持警覺

發夢路過臥底開槍現場
攝衫超有用！唔攝一定係鬼
仲有臥底會有耳機
而且俾人發現驚到扑街唔敢講野

攝衫零成本點解唔做
買個安心

如果係自己友怕咩搜袋
不過大家小心臥底唔會得一隻
係4-5隻大大隻潛伏係人群

攝衫起碼會令佢地攞槍冇咁方便，要伸手入背囊拎，支槍插落條褲度又驚走火打爆龜頭

絲打 我已經認得你個名

岩！攝衫巴打好正

有